江澤民家族正悄然遷離香港 把部份業務遷至新加坡

華爾街日報今天引據知情人士透露，中國領先的私募股權投資公司博裕資本(Boyu Capital)的兩名聯合創始人已搬至新加坡，該公司的部分業務也已從香港總部遷至當地。該公司是由中國前國家主席江澤民的孫子江志成創立的。知情人士還說，博裕向新加坡傾斜的主要原因是擔心現年94歲的江澤民影響力下降，博裕的成功得益於他的支持。

用腳投票曼實際

江澤民仲未瓜